歐陽震華60歲

歐陽震華，本名歐陽耀泉，香港資深實力派演員，前無綫電視合約藝人，妻子傅潔嫻為澳門前任賭王傅老榕的孫女。曾以部頭合約於無線發展的他，完約後主要專注於中國內地發展。 維基百科
出生： 1960 年 7 月 28 日

身高： 1.8 公尺

2020-1960=60!?

有咩問題？

郭晉安都60啦

60

拍洗冤錄40歲
而家已經60歲真係歲月不饒人